［青山國師］陳雲：不on 9,點會淪落到做黃屍

連登仔點睇青山病人踩民主撚港獨撚

行李gif